{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023021795190/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "🦊FOX DAY 40% OFF🦊 Women Fox Head Patch Classic Polo - Navy"
    },
    "text": "Maison Kitsuneが製造した女性用Fox Head Patch Classic Poloは新たに提案された製品で、ベーシックなデザインとクラシックな趣を感じることができるアイテムです。 この製品は女性フィットで製作されており、コットン素材が使用されています。 フォックスヘッドロゴパッチが前面にあるディテールなポイントが目立ちます。 この製品はカジュアルルックでスタイリングするのにも良いです。 素材は表地なら100%でできています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 第二に、機械洗濯時に生地が損傷することがありますので、ご注意ください。 第三に、漂白剤や水に長く浸さないように注意してください。 第四に、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせます。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯した方がいいです。 第六に、機械乾燥の代わりに自然乾燥を選択することで製品の損傷を防ぐことができます。 第七に、摩擦により服が破れたり、毛羽立ちができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はベーシックなデザインとクラシックな趣を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は女性に適していますか？",
            "answer": "はい、この製品は女性に適したフィットで作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はコットン素材が使用されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなディテールが目立ちますか？",
            "answer": "この製品の目立つディテールは、前面にあるフォックスヘッドロゴパッチです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなスタイルに合わせるのがおすすめですか？",
            "answer": "この製品はカジュアルルックでスタイリングするのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地の損傷に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせることが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に強いですか？",
            "answer": "水や汗に濡れたりついたりすると、色移りや変色、脱色の可能性があるため、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "機械乾燥ではなく自然乾燥を選択することで、製品の損傷を防ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により服が破れたり毛羽立ちができる可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 420
    }
}